中共應該得拜登呢一招

傾盡全國奶力收賣美國人
整bot造假消息
食草食屎只要捱過咗11月就一天都光曬

支那從鋼鐵出口國變成入口國

7月變成連日本出口個啲鋼鐵都買埋

大家都知發生緊咩事

如果11月拜登上唔到台，支共會唔會玩撚完？

所以備緊戰 plan B

真。鎖國

好文分享

不是支持川普 是等他這樣一個人等了很久

鎖國同玩完有乜分別？行蘇聯路線？

瑞士啲錢

即係乜?

自家鋼鐵唔達標
軍国主義復興
你哋打啦，好悶呀

唔係話日本D鋼水好廢架咩

支那仲廢

不可能
我不信

無記錯嘅話，上一屆選舉，小粉紅（當時未有呢個term）都吹哂雞投特朗普。

又話佢係商人，好過希拉莉做又盛咁

小粉紅還小粉紅 呢鋪好明顯中共有落手
黨媒同美國啲左媒出擊 又撚BLM
又買起曬啲奶共celebrities拉票

唔緊要 全球攬炒

所以中共出曬奶力想拜登贏